想分享基本工程知識俾各位 朋友開左個tg channel

朋友開左channel係講解各種工程知識既 包括點樣加固水馬 拆除街邊欄河等
歡迎其他人入去望下 增加下工程知識 亦都歡迎其他人分享下工程知識俾所有人
channel link:
group link:

推

十連無難度

廿連無難度

三十連無難度